====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Autant d ' actions qui n ' hypothéqueront aucunement les dessins futurs et seront visibles , préfigurant le futur campus tout en valorisant les terrains .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

